［勇］美國黑人女士：點解每年咁多黑人殺黑人，無人出黎black lives matter?

佢真係唔驚俾人打死

Breitbart不了
美國右翼打飛機用嘅propaganda
本質同TVB冇乜分別

當世道淪亡時，真相比所有都重要。
戰鬥吧

真.勇武

篤爆晒左膠點搵食

左膠選擇性視而不見

Phi同Chicago直頭重災區

因為通常殺人會殺識的人
白人殺白人比例都高

高質黑人
鄧呢班高智黑人可憐
一定俾人老屈,用黑歷史欺凌佢

自由受到打壓時要企出黎捍衛自由
點解 free open source 既產品受到打壓時唔支持對抗財團？

屌死班白左偽善撚

George Floyd had ‘violent criminal history’: Minneapolis police union chief

原來死咗條nigger又吸毒又打劫又爆人屋企

仲有肺炎

到底左仔有幾不願面對

右手邊，

班偽善撚為自己

black lives only matter when they are killed by whites, black on black crime? WFC

其實真懷疑支那背後煽動
支那日日被歧視
呢d叫種族主義塔利班

夾硬放人上枱
就似綠帽仔人條女個家人一樣

NEGRAPH夠高先無事

我睇唔到 我聽唔到

咁多年啲gang嘅問題都無解決 完全係個惡性循環 無教育 又亂咁中出生到自己都養唔到 有啲仲要中出即飛 無學歷做低下層搵唔夠 一啲又迫住販毒養家 入幫會 之後就好自豪咁話係thug life , hustle everyday , 個個褲頭插住支槍開口埋口 nxxxx dies everyday , kill for the hood 一啲好彩上到位做rapper又續繼用幫派打飛機，一邊曬錢曬 blings 一個唔好彩又俾對家槍殺

好貼地評論

條友有拍AV

疫情令有班人好得閒，加上唔想長期困係屋企所以出黎上街，亦有一班人趁火打劫，美國係可以用對話同投票解決問題既國家，但班示威者放棄左，一步就跳到破壞同同警方衝突，到而家示威者有冇提出一個實際要求俾政府達成，令示威退落嚟？

根本就係，係班正義撚不願面對

白人殺白人，黑人殺白人，黑人殺黑人，呢3種情況都係wfc，唯獨每次有白人殺黑人就大造文章

但都唔代表可以未審先殺既, 公道啲講, 警察係做錯左

係警暴問題

一件事還一件事
你要咁講可以拉埋話Derek Chauvin 私人恩怨濫權殺人添

黑人文化其實真係好有問題
-未婚媽媽率差唔多7成，推斷多單親家庭，同埋拎好多福利

-仇警文化，好似好多單黑人被殺都一打幾個popo，雖則天下黑警一樣黑，但已經幾個對你一個 好難唔就犯

-黑人囚犯多過其他族裔，但黑人得12% population

黑人連總統都有啦，議員又多，選美幾多黑人，明星歌星球星黑人搵幾多錢，都唔明點解話美國對黑人有歧視？

至少好過哂其他race啦

勾結Antifa

即係黑人驚引起種族爭議唔殺白人？？
唔係嘅話點解讀

根本自己黑人文化累事，就賴落社會制度

左膠只為反Trump

9.83咪係比黑人殺嘅白人囉....

即係刻意放大

白人警察濫暴殺無辜黑人根本同普通黑人被殺係兩回事，換個講法，日日有黑社會俾警察拉，都無人話係濫捕，叫口號話釋放義士啦

條白鬼婆 : "Why is there so many black people in jail?!"

佢都岸撚鳩鳩嘅 因為多黑人犯法囉

照你咁講，係咪黑社會打警察，警察打黑社會，黑社會或者警察自己互片都wfc，唯獨佢哋打手足就大造文章啦喎

咁鍾意表不如解釋下呢啲表

出嚟面對啦喂

如果真係警報問題
就咪L用BLACK lives matter啦
D傻左乜9都用racist
白人亞裔唔會收到警報咩

咁依個係警暴問題啫

因為今年總統大選
完全係針對阿侵

其實黑人社區有問題，唔代表黑警濫暴係無問題
兩樣野係同時存在

左膠：唔計呀，屌你

警暴問題用black lives matter口號
All lives matter!!!

射TG之前叫啲白人優越組織走先
仲要講到明要靜靜雞，唔好俾人知佢地偏坦

連登右膠: 根本無歧視，左膠誇大

一樣
一定fc先

問題係而家好似only black lives matter咁
other lives do not matter

推

有無黑人犯罪率睇埋

左膠只係見到白人打黑人
黑人至上主義，自願人權低過黑人

非支持白左 但呢個數據真係毫無疑義
殺人係睇動機 黑幫仇殺同歧視爭好遠

連登左膠 我唔知，我睇唔到

因為有你呢D on9仔伏人裝Linux

偷換概念
唔係話咩色人殺黑人多少
而係警察/白人殺黑人既代價實在少得不合邏輯
拍到片斷正既冇得唔告
其餘既係側側膀唔告/判無罪就算鳩數。

依個表反映唔到動機，可能係黑人社經地位低，容易入黑社會，仇殺自然多啲。

New York post係右翼媒體，公信力唔高

Black lives matter個black就係講緊所謂racism
講唔通就spin去Police brutality

偷換概念喎ching

其實黑人種族歧視嘅問題真係有咁嚴重咩？

🤔第二條link 死左

13/50

因為拉唔到種族問題/種族歧視，所以無道德高地可立。

systematic racism導致少數族裔普遍社經地位低
變相拉高犯罪率係廣泛接受嘅講法嚟

右膠: 總之你犯罪率高就抵人歧視你

Racist!!

咁要白人犯多d罪先可以balance返喎

根本大把case大把統計證明呢個係事實
但係啲右膠完全唔睇唔理，仲好意思話人唔面對現實

黑人女士一定是收左breitbart錢

左膠：我要光環啊屌

係Antifa班人收咗索羅斯錢
有心攪事煽動暴力
想推翻侵侵
根本無諗過解決問題

係咪因為以前冇做，所以以後都唔應該做？

Sor ,睇錯左標題，自膠

有乜問題？同支共政府殺支那人都無人出聲，外國人殺支那人就會大大力屌一樣

hip hop has done more damage to young african american than racism - Kendrick Lamar

黑人同支那人一樣，鍾意被逼害，有道德光環。嗰啲專家分析食屎啦。

咁公道啲講racist唔係睇謀殺率嘅

真定假 想睇

Fced?

大家都知大家都明

白人唔敢講
黑人唔肯講

證明對話係冇撚用 民緒高漲一定係破壞

因為無光環左膠唔會理

通常都係
但坐撚死佢係第二個問題

你好難怪人咁諗嫁喎
有班人移民到你地方，殺人搶嘢拉高犯罪率你會好愛佢哋？如果係你咪去上新聞果個南亞村附近地方住囉，返屋企要提心吊膽，你仲會唔會咁大愛呀

一兩單就叫個別，十單百單都仲叫個別呀？

咁黑人本身社會地位低 講緊嘅係因為佢哋唔撚讀書冇錢

自然冇人理㗎啦 關膚色咩事？

黑人犯罪率高呀傻閪
唔拎埋犯罪率做對比？又歧視犯罪率高？

Push

香港嗰單係冇差別打人喎

黑人至少都係因為犯法先至捉啦

如果有大型屠殺黑人就係咁講姐

咁我就一定撐黑人

依家問題唔撚係呀嗎，黑人好多本身都係好似南亞人咁樣甚至仲衰，社會上作奸犯科，自然對佢哋嚴格啲㗎啦，你本身行得正企得正，真係無啦啦俾人射死先再講啦

至少我而家睇親嘅片都係本身有犯案先

我唔識但我覺得個黑人女人有道理

咁講嚟講去美國邊度有 sys racism? 你又比唔到實質例子

如果係白人講就死左了
好彩佢都黑叫做俾下面佢

神級邏輯
弱智就收埋自己啦，死出嚟獻世

呢啲人值得尊重
唔計自己利益立場講個問題出嚟

logic fail，小學畢業？

當然囉，罪犯都有人權，個現在個個講到佢係完人咁

呢個黑人都指出問題

成班柒頭出黎只為搶光環

弱智左膠繼續扮睇唔到

原來有肺炎就要俾人打死

好簡單 就算黑人上左位都會想keep著白左 更加想黑人俾人標籤
因為咁先係佢手上最大既王牌

黑人互殺都唔關種族歧視事

唔撚識字？肯死返入你老母個閪到未?

社會地位低、無錢，
就代表司法制度可以不公平既准則去量對待？？
即係警二代斷正收K仔就唔告
黃絲就有一條膠喉判三個月
將軍澳成班白衣人襲擊手足俾差佬護送走
反而手足俾人拉
你覺得係咪因為係「出黎搞事」，
自然冇理，關藍黃咩事？？

雖然係事實，但依家重點好似係反驚暴，成日都有黑人比警察錯手殺完又乜事都冇

放twitter睇下左膠點睇

由黑人講出嚟零舍有說服力

我打過篇文，就係打算講哩個問題。
喺美國白人俾警察殺得最多，ok我俾你話計返人口比例黑人俾警察殺嘅機會大過白人俾警察殺。

但又要睇返監獄入面黑人多過白人（但今年好似升到1:1）。代表警察喺執法嘅時候係見到黑人多過白人（推理上），但白人都係被殺多。
同埋上面有巴打講咗black killed by black 同 white killed by black係多於black killed by white。

所以今次嘅問題係police brutality 多過 racism。不過左膠當道，唔止民眾係，媒體都係。你search white killed by police 都係出返黑人被殺多（哩個唔清楚search history 有冇影響）

所以我成日覺得係啲左膠媒體將個風向由police brutality 帶去racism，唔係咁做嘅話就少好多人睇同冇咁大回響

因為係gang conflict係人地個社會死咗自己人 邊個想搞大件事

Leftards are all hypocrite

呢個post好多右膠走哂出黎

因為黑人殺黑人已經唔係種族歧視

亦無人會care亞洲人

You are not the father!

Yeah 然後跳返part 靚舞

補充多樣嘢
當然我唔係指歧視問題唔存在，亦冇指黑人犯罪率高所以應該要俾人歧視。而係警察執法嘅時候濫用暴力，哩個先係今次事件嘅嚴重性。
唔係話幫黑人平權有問題，更應該話我地都要幫黑人同唔同人種平權。
但如果今次件事上一味話幫黑人平權反而會令大眾甚至政府忽視咗警暴嘅問題。

其實左翼今次關注嘅種族歧視同警暴問題兩者都係legit嘅
而今次Black lives matter movement中嘅左膠只關注中間重疊左嗰小部分係偏頗嘅

傻人發現案

Exactly

係咁㗎啦 一係你叫社會唔好歧視窮人 關黑人咩事 點解特別爭取黑人平權

因為今年美國大選

選舉又到
民主黨同極左媒體又要武器化種族問題

白人嘅話就死咗

美國警察執法用過度武力不嬲都係一個問題,
已經講咗好撚多年,
但係對非裔執法時用到武力嘅比例的而且確俾對其他裔時高好多,
所以我覺得係針對警暴/ 不公平對待方面, 用Black lives matter作口號係非常合理

不過歸根究底就係本身個社會有唔少人心裏面對非裔有個覺得佢哋容易攪事嘅stereotype,
依個係深層次問題, 真係唔知點搞

即係白人被殺係無關黑白
黑人被白人殺遠低於標準值
Interesting

啲白人都怕撚左佢地，數字特別低

咁你覺得條命仔重要啲定係你嗰啲所謂嘅政治正確重要啲?

究竟宜家示威要求啲咩呢？

班BLM根本答唔撚到，重屌返個女人轉頭，但班左膠明明打住支持黑人既口號，但自己屌返埋黑人一份，根本由個黑人出黎屌佢地，佢地已經無得出聲

因為武肺搞到失業，最衰係支那

左膠：種族歧視
我：你岩，白人要殺番多啲黑人balance番先公平，專登唔殺佢地都係一種歧視。

一矢中的，左膠政棍先係最仆街

有D黑人有駁過BLM同 systematic racism
Thomas Sowell
Larry Elder
David Webb
但係佢哋全部係 conservative
自己小心揀嚟睇啦
唔好照單全收

哩個咪警暴問題囉

咁白人殺黑人一定係種族歧視?

但就係佢嘅身份講呢番說話先有說服力

我反對A唔代表我支持B
睇返我#128個comment

ching心水清
針對番警暴,成件事就有番個重心,亦合理好多

Black life matter 除左make noise 都唔知有咩用
班人真係咁關心黑人
就唔係有光環先彈出黎抽水啦
平時就乜都唔做

白人殺黑人唔會被落案起訴，起訴咗都好likely告唔入，數據自然低
同時黑人犯法就點都告得入，甚至可能俾人屈，個數自然高
有讀過大學都唔會俾依啲所謂嘅圖扼到㗎啦
Issue 唔係一兩張圖就可以解釋哂

有名你叫左膠 人做佢就做 又有光環

真係集中關注返種族歧視同警暴好過啦
宜家啲focus錯哂 示威淪為左右膠大戰 又俾佢分化左到啦

佢地係咁㗎啦，有嘢要人幫就打撚哂飛機，無事就笑9人，智慧從來無增長到

哦
完全冇諗個可以性
多謝晒

一定唔關？黑人入面有無分你知？
黃種人入面都有大陸狗同香港人啦

同埋你講黎有咩意思？
如果你唔係想駁

白人殺黑人 死左先black lives matter
黑人殺黑人就好正常 好理所當然

因為左派lack of common sense 加上經常會扭曲事實

咁我答返你都唔係支唔支持嘅問題

黑人都發現點解黑人比其他人更平等了.

SO BRAVE

左膠同民主黨：你咁樣我點搵食

#BlackKillsBlack
#NoHypocrites

...我無聽過囉 唔係話無可能嘅 不過可能性較低
你有冇黑人之間種族歧視嘅證據先

吓 我係想駁喎
BLM嘅重心係講緊種族歧視引申嘅警暴
咁黑人殺黑人(A)去除左種族歧視嘅因素(unless proven otherwise)又俾你哋扯埋去BLM到咁我咪駁返呢個觀點囉

再者 我反對A唔代表我支持白人殺黑人一定係種族歧視呢個觀點(B)囉

呢個正

Black pride
Black culture yo

你定我出twitter 、

技術性打低班大愛偽善膠

自己google下啦 黑人都有唔同口音等等分野
即係你腥港人都比人笑啦 咪一鳩樣係亞洲人黃種人
唔同社區就會有分野同歧視架啦

我有話我唔支持你所講既A?
同埋我學你講炸: 白人殺黑人唔一定係種族歧視

同埋張圖個重點係屌緊佢地誇大黎講, 無人講無過無哩件事
你駁緊乜鳩?

我引用下呢條片講既4個黑人同白人popo既cases，我想指出黑人涉及呢D事件時，好多事發時既資訊無人去深究，當時既媒體亦都偏幫左黑人。但每件案經歷咁多法院咁多法官睇唔同既証據(至少我相信美國既司法制度)，
好多黑人犯案唔係點都比人屈

以下殘體+蝗語注意:

1. [05:21] 1992 洛杉磯暴動
2. [10:09] 2012 Trayvon Martin
3. [14:38] 2014 Michael Brown
4. [17:25] Eric Garner

你咁諗同班狗有乜分別
只要你係我眼中犯咗法 我一槍打爆你都得

私了

我知你支持A啦
唔洗學我 呢個係logic問題

白人殺黑人
如果係普通人嘅 同種族歧視無直接關係
但如果係白人(警察)殺黑人(疑犯) 就我立場而言我認為好大機會係

只有數字總數， 都唔係比例

我個立場咪All Lives Matter囉

留意翻unarmed white被殺係多過unarmed black
唉算啦左仔唔願意面對

好勇
但數據的確如此
o左 點解黑殺黑會係最多？

同埋我係駁緊個標題咋嘛 都唔係refer緊張圖

CNN喺左翼 成日假新聞嘅媒體

真心想研究可以睇paper:

唔想睇晒就睇重點:
County-specific relative risk outcomes of being shot by police are estimated as a function of the interaction of: 1) whether suspects/civilians were armed or unarmed, and 2) the race/ethnicity of the suspects/civilians. The results provide evidence of a significant bias in the killing of unarmed black Americans relative to unarmed white Americans, in that the probability of being {black, unarmed, and shot by police} is about 3.49 times the probability of being {white, unarmed, and shot by police} on average. Furthermore, the results of multi-level modeling show that there exists significant heterogeneity across counties in the extent of racial bias in police shootings, with some counties showing relative risk ratios of 20 to 1 or more. Finally, analysis of police shooting data as a function of county-level predictors suggests that racial bias in police shootings is most likely to emerge in police departments in larger metropolitan counties with low median incomes and a sizable portion of black residents, especially when there is high financial inequality in that county. There is no relationship between county-level racial bias in police shootings and crime rates (even race-specific crime rates), meaning that the racial bias observed in police shootings in this data set is not explainable as a response to local-level crime rates.

factor in埋local crime rates
unarmed嘅情況下，有色人種俾警察槍殺嘅機會係白人嘅3.49倍
警暴問題同警隊使用武力上對有色人種有bias係同時存在
根本唔係單純警暴咁簡單
但係連登右膠就不斷deny，你睇下前面幾多人仲話無歧視無歧視

咁佢又冇咁講過 唔需要過份解讀
只係唔洗當佢係hero咁姐

Thank you

Infowar 呢d 鳩野如果有人quote 都知佢咩料

留意返上面份paper啦
unarmed有色人種被槍殺機會係白人3.5倍呀
唉算啦右膠唔願意面對

邊個當佢係hero

佢係victim 唔係hero 佢生前做過d 咩都唔關事

大把人都係咁諗

所以咪佢只係victim 唔需要擺神台我有話過唔當佢係victim?

拉啦，屌你老母

講緊警暴內文就講黑殺黑

共產對付開煽動既人 而煽動既人一向係清醒有理智理解能力
而中共想煽動外國人係做唔到 所以要搞黑人
然後要停止黑人唔理性行為就係要靠 清醒既人分析比佢知

無人擺佢上神台喎

睇 #188
係警暴問題+對唔同種族武力不對等2個問題同時存在
unarmed情況有色人種被槍殺機會係白人3.5倍

你冇擺 係啲美國人擺啊

佢自己係黑人女人，夠晒說服力，白左膠無嘢好屌

係咪唔識數學自己唔識除

亞洲人平均搵錢最多 學歷最高 犯罪率最低 連未婚媽媽比例都係最低

冇咩值得care

世上可以對黑人講「黑鬼」只有黑人

世上殺得最多中國人的只有中國人

都係嗰句，全世界最歧視黑人嘅一定係中國人，但佢哋而家咩事都冇

同意，搞到而家好混亂明明有兩個大問題就係警暴同種族歧視，堆埋一齊搞到次次討論都有排嗌

你話完全心中0歧視就假既，現實上係好多黑人犯罪 呢一個唔係歪曲事實
第二，黑人地位係美國真係唔差，佢地亦有好多制度去平衡種族 i.e. 大公司招聘 大學收生

咁既情況 我諗唔到點解仲要針對種族問題
反而應該著重警暴問題，針對執法過程，相關程序問題

你自己貼呢張圖咪證明咗個問題囉
黑人unarmed death比例高白人一大截呀
咪就係證明警察面對黑人更多使用高程度武力

讀過下書都知啲graph圖最on撚9
不過black murders black呢啲問題都要正視
歷史因素令到好多黑人區嘅小朋友又無錢又學壞, 太多gang無所事事, 犯罪率高到連黑警都理唔到

好似孤城淚套戲咁
果頭拉完呢個, 果到就放之前果個

如果真係咁重視racism 完咗BLM之後如果冇對其他種族有關注就係偽君子

下 unarmed black點樣高過white????????

深色:全體 比例呀講緊
黑人unarmed死亡個案:黑人死亡個案 > 白人unarmed死亡個案:白人死亡個案呀
明唔明呀小朋友

佢真係唔識架喎

你就真係唔柒識 睇上面啦

黑人犯罪率比白人高6倍

但係人均比警察殺只係高3倍

證明警察根本冇target黑人

一打又歧視

你講乜柒啊...

死得多人啲嗰個你唔處理
搞咗死得少人啲嗰個先

呢個只係死亡數字唔係所有案件宗數或按比例宗數,根本唔可以就咁進行比例對比的.

1/6 vs 1/~8呀
unarmed death with respect to race黑人高啲嘐

屌那星唔咁做就唔明
右膠真係弱鳩智

最大問題係 其實而家歧視已經唔係大多數
但而家BLM被無限放大到nationwide去獲得政治利益 已經唔係單純反racist問題 而係有人特登去煽動

黑人講黑人係唔會有事

惡性循環黎，老豆老母窮，亂咁扑野生仔
唔鳩理仔女又冇錢教育，通常仔女又係跟幫派，再下一代又係咁

呢個世界有無殺死呢回事嫁嘛,咁就無入呢個表,你無最大嘅統計基數根本做唔到對比嫁,你就真係唔明喇.

呢個女黑鬼係連登咁講就一定比人洗 5毛 分化 狗 block

屌 原來殺人都可以咁樣用比例做比較 係咪要殺翻多啲unarmed white啊？

突破盲腸

冇辦法 MSM俾左膠控制
唯有希望有改革 令啲人條氣順啲

根本左膠就係虛偽撚

#1 警察就梗係會殺人，美國黑幫同警察槍戰都未聽過？證明緊啲乜？你不如話醫生日日都醫死人啦ON9仔

#2 3x 係 per 1m population，黑人犯罪率per 1m population係幾多？唔夠膽拎出嚟比較？ 黑人槍殺警察個%又唔夠膽拎出嚟比較？

#3 正當殺人點解要俾人落charge？99%受醫生照顧嘅病人死亡都冇落charge

#4 又係玩 per population 呢啲濕鳩陰招 同#2

結論：左仔都係唔撚用腦

其實同大陸班玻璃心一樣
有位就想入鳩人

黑人點殺黑人都唔夠奴隸制同幾百年嚟嘅制度歧視嚟啦下嘛

用返同樣邏輯 香港人殺過嘅香港人一定多過舊年至今中共殺過嘅

咁係咪又香港人唔抵幫，外國又唔撚使幫拖呀？

戥
改正三次

同埋有少少common sense都知如果要搵黑人係咪被針對 個基數係total death先做到比較。 俾個extreme例子你 如果black death得10個 但有5個係unarmed 咁係咪1/2? waaaaa個percentage 好高wo？ 但5個unarmed black death原來係嚴重過接近500個unarmed white death? Common sense話我知明顯唔係 好心你學好啲stat先玩圖表啦 唔好衝出黎柒

16.7% vs. ∼12.5% 隨時within error
如果咁樣都可以話係significant findings
我估佢數學老師應該喊緊

屌你老味
講緊而家就吓吓拉到以前黎講

咩國家都有黑歷史啦
清朝人夠屠殺漢人啦
唔通而家我地亂鳩反滿人

點解一定要total population做分母？
假設
黑人100個有10個做賊5個比警察殺死
白人100個有3個做賊2個比警察殺死

好明顯就冇針對黑人

其實講得好岩
左膠含撚死啦

死得唔啱時候囉

二〇一四年七月：Eric Garner，黑人，在路邊販賣煙草時被白人警察指控逃稅而被捕。警察將其按在地兼扼制其頸，Garner喊出一句I can't breathe。其後身亡。相關警察無罪。
二〇一四年八月：Michael Brown，十八歲黑人青年。與友人行街時被白人警察截停，發生爭執，後被槍殺。陪審團裁定警察殺人乃出於自衛。
二〇一四年十一月：Tamir Rice，十二歲黑人兒童，在花園假槍。白人警察接報後到場，隨即將其槍殺。涉事警員不被起訴。
二〇一五年四月：Freddie Gray，二十五歲黑人青年，因藏有小刀被白人警察拘捕，在警車乃暈倒後不治。證據顯示其脊髓受傷。涉事六名警察停職留薪。當地法院審判，一人的案件因程序問題終止聆訊，其餘所有人無罪釋放。聯邦司法部拒絕刑事起訴。
二〇一五年四月：Walter Scott，黑人，被白人警察截停調查後逃跑，被該警察從後槍殺。涉事警員被控謀殺罪成。
二〇一六年七月：Philando Castile，黑人，駕車時被白人警察截停，其後被槍殺。相關警察被起訴涉嫌二級謀殺，法院裁定其無罪後釋放。
二〇一六年七月：Alton Sterling，黑人。白人警察聲稱接報有人生事，到場後壓制Sterling，並近距離將其槍殺。附近店鋪東主指，儘管Sterling有持槍，但並非生事者。司法部門決定不起訴相關警察。
二〇一八年三月：Stephon Clark，黑人，在其祖母家後院時手持手提電話，後被白人警察槍殺。相關警員不被起訴。
二〇一八年九月：Botham Jean，黑人。白人警察Amber Guyer入錯屋，以為Jean的家是其家，進屋後槍殺Jean。Guyer被控謀殺罪成。
二〇一九年十月：Atatiana Jefferson，黑人，在家中被白人警察槍殺。警察聲稱接報指Jefferson的家宅未有關上大門，因而調查。Jefferson從屋內往外望時被槍殺。相關警員被起訴。
二〇二〇年三月，Breona Taylor，黑人。三名白人警察以調查十六公里外的毒品交易為名，強闖其宅，並無敲門及表露警員身份。Taylor男友開槍自衛，警察槍殺Taylor。

還有以下名字：Michael Lorenzo Dean、Christopher Mccorvey、Dominique Clayton、Pamela Turner、Ronell Foster、Aaron Bailey、Jordan Edwards、Terrill Thomas、Willie Tillman…… George Floyd。

陶傑：美國人擁有自由與健全的民主議會和法治制度，而且一旦產生警暴，罪行會受到追究。
連登：現時在美國的暴動是中共網軍煽動的。

如果人對他人的痛苦、苦難以及壓迫視若無睹，甚至造謠詆毀，無資格要求他人關心自己的苦難。

真係碌柒

舉例證明唔到啲乜。

事實上黑人犯罪率係白人6倍
但人均被警察殺死數字只係3倍

左膠個問題就係將任何議題簡化做一個唯一既答案

犯罪6倍所以處死都要6倍？
佢地犯啲罪全部都要判死刑咩？
審訊呢？而家美國警察有處死權？

george floyd

一物治一物, 佢就係有晒金鍾罩先唔怕 (女人加黑人)

Amazed 真勇武

珍

唔好叉開話題
而家係講美國警察有冇特登針住黑人黎殺，個答案係冇。

警察錯誤殺人，不論對黑人定白人，都唔應該發生。

大家都冇工開冇收入, 又少左娛樂
對政府不滿加埋警暴先爆晒出黎

如果冇武漢肺炎, 好似一般經濟情況咁
都會有人出黎遊行示威, 但一定唔會去到咁嚴重

左膠淨係識負皮同埋訴諸情緒，唔肯用數據討論事實

多謝分享，我會睇睇，可能我嘅point真係有錯

Crime act 1994 Joe Biden

秒

事實，今次明顯美國（民主黨）想攻擊侵嘅手段

左膠：呢個黑人一定係trump支持者

好明顯係睇啲白人睇唔起黑人，不屑殺，仲唔係歧視？

個班人同香港藍絲一樣 白人女同阿叻一撚樣

加埋Les直頭無敵

即係潮流興就一齊搶光環，平時就當睇唔到

真係高質不過咁耐先有人講

錯了 仲要係transgender先係

係右翼所以影片所講嘅就冇道理啦？所以話啲左膠唔會容得下同佢相反嘅言論,一啲tolerant都冇。

more plz
睇到china joe話要reform now真係好嘔心
屌你個閪 條戀童做咗8年VP 30年senator
今日出黎屌侵無做野？
有左膠信佢先on9

XinJiang lives matter too

我超級欣賞ozil出聲

應該反對既係警察亂殺人 未審先判
而唔係殺黑人

Chauvin同香港班仆街黑警一鳩樣

仲有Minnesota 個senator Amy Klobuchar

泛民不死
香港不生

黑人係咪仲玻璃心過大陸人，睇佢地咁大反應就覺得佢地本身都好自卑

你自己都要睇清楚篇文先 唔好淨係睇abstract

The results provide evidence of a significant bias in the killing of unarmed black Americans relative to unarmed white Americans, in that the probability of being {black, unarmed, and shot by police} is about 3.49 times the probability of being {white, unarmed, and shot by police} on average.

呢段未factor in local crime rate

racial bias in police shootings is most likely to emerge in police departments in larger metropolitan counties with low median incomes and a sizable portion of black residents, especially when there is high financial inequality in that county. There is no relationship between county-level racial bias in police shootings and crime rates (even race-specific crime rates), meaning that the racial bias observed in police shootings in this data set is not explainable as a response to local-level crime rates.

呢段先係factor in 左
但crime rate 點得出嚟
raw value 係咩？
點解唔用無被殺既人既數量加埋比較？

Readers comment :
An important result Ross reports is that, "There is no relationship between county-level racial bias in police shootings and crime rates." That result means "that the racial bias observed in police shootings in this data set is not explainable as a response to local-level crime rates." So that result is pivotal to Ross's conclusion of racial bias.

However, how were crime rates measured? In the "Crime Rate Data" section, Ross states:

"Race-specific assault- and weapons-related arrest data compiled by the United States Department of Justice were accessed from the Inter-University Consortium for Political and Social Research [55]. Arrests were summed within counties.”

So only assault- and weapons-related arrests were counted to determine 'crime rates'. Why wouldn't homicides be included in determining crime rates? Variable rates of homicide across regions likely reflect variable risk police officers face for firearms incidents, and thus likely reflect variable risk of officer-shooting errors. So surely homicides need to be included, not excluded, from the measure of crime rates.

Unfortunately the crime-data source Ross use is restricted, saying: "data available only to ICPSR members." So I tried but cannot see if there might be some obvious reason why homicide data was excluded. However, even if the data are for some reason not amenable for inclusion, on its face it seems that exclusion of the most significant criminal acts in the study regions surely undermines the value of Ross's pivotal result of no association between police shooting and regional crime rates

The median probability across counties of being {black, armed, and shot by police} is 2.79 (PCI95: 1.72, 4.92) times the probability of being {black, unarmed, and shot by police}—the symbol, PCI95, indicates the lower and upper endpoints of central 95% of the posterior density; it is the Bayesian equivalent of a confidence interval. The median probability across counties of being {hispanic, armed, and shot by police} is 3.08 (PCI95: 2.05, 5.10) times the probability of being {hispanic, unarmed, and shot by police}. The median probability across counties of being {white, armed, and shot by police} is 3.33 (PCI95: 2.40, 4.70) times the probability of being {white, unarmed, and shot by police}.

呢段係最valid 既 要比較就咁比較 黑人unarm death:黑人all death 較高

黑人既crime rate 係較高
背後原因包括intergeneration cycle of disadvantage
同時一日crime rate 唔多唔少都直接令人stereotype 左黑人

要著手一定係長遠方針 醫療教育等等
先走出死到胡同
但依家班antifa做緊既野似係消費George Floyd 消費種族平等 永續社運滿足私慾多d
睇唔到佢地有乜執政意志

而今次事件首先係警暴問題 其次先係種族問題
一來再多數據 都證明唔到 chauvin本人係racist
二來根本無論黑人白人都唔應該被警暴被跪

其實都唔知係咪真係黑人initiate
分分鐘係啲hypocrite 白人想攞光環
你睇下條片個白人女居然走去鬧返個黑人女表達意見就知件事有幾諷刺

事實

芝加哥黑人真係好貧窮
所以beats呢套戲好熱血

我唔知我唔信我睇唔到

淨係知黑人俾人話係nigger，佢地就好大反應，好似殺左佢全家咁款，如果唔係本身骨子裡好自卑，又點會咁介意人地講乜

有時睇數據唔可以淨係睇個結果
要睇埋佢點樣發生 個原因係咩

黑人囚犯呢part好大程度係因為70年代之後war on drugs 嘅政策所導致
60年代counterculture 係有種嗑藥文化嚟解放自我、mind exploration
到70年代之後幾屆政府都要取締毒品 而且喺法例上發達城市流行嘅白粉罰則 同 inner city 流行嘅打針白粉 低好多
所以當時好多inner city嘅窮人（多數黑人）都俾人拉去坐監
仲有three strikes law（中譯：三振出局法）都令藏毒嘅累犯可以被判幾十年監 唔俾假釋

詳情可以睇Netflix 嘅 紀錄片 13th 講曬點解黑人會成為監獄最大人口 同埋啲仆街商人點樣靠監獄事業嚟搵大錢

大隻過好多香港男人

直頭唔洗證明Chauvin 係唔係raist

有前科架條友

racist

買啲奴隸返嚟整鳩自己
要不是白人你們還在非洲

打死佢就直接證明佢講得啱

黑人youtuber 怒屌：多得侵侵，黑人失業率近年最低；我哋輸鳩緊中國，種族問題非最迫切，請愛國既美國人站出嚟

你真係唔識架喎

之前有個黑人男人都係咁講，講到個左膠不願面對走左

ching可唔可以簡單解釋下哩段，我文科仔唔明median probability
係咪個數大啲就係有多啲機會俾射？

你色盲

Crack (blacks) vs cocaine (whites)
What is crime?

收皮啦

咁又吸毒又打劫又爆人屋企都唔應該比人打死既
但唔知依為明州州長係republican,
trump未上台之前無racism

Crack 平得濟
搞到賣cocaine個啲無曬生意
加上六十年代黑人發曬圍
嘅啲保守派唔搞你搞邊個

黑人有曬政治特權 Hollywood 最少會有黑人角色 仲一定係忠既
入學優惠果D講到臭曬
其他少數族裔 南美人、華裔、穆斯林都無呢D野

Antifa騎劫blacklivematter

同飲管插落烏龜個鼻一樣

一直都唔識 恩師

高質黑人
戥呢班高智黑人可憐
一定俾人老屈,用黑歷史欺凌佢

高質黑人
戥呢班高智黑人可憐
一定俾人老屈,用黑歷史欺凌佢

高質黑人
戥呢班高智黑人可憐
一定俾人老屈,用黑歷史欺凌佢

咁你仲唔反駁佢？

呢種回應同香港人出黎爭取民主自由，所以警察出黎打爆香港人頭一樣

佢本身有黑人光環
白人的話比人煎咗皮拆咗骨

睇左陣，黑人首先要解決經濟問題，有錢左，教育水平提升，做到管理層。其他人都尊重佢地，警暴都會相對下降。

其實點解一定要扮到種族冇分高低？
明明大家身高有分別、膚色有分別、體格有分別
但點解唔可以接受智商有分別、行為有分別架呢

成日話係環境搞到黑人咁
我唔否認環境對人既成長既重要性
但都唔可以忽略基因本身既重要性

到底可以點樣解釋東亞人同白人先後都可以創造出優秀文明
到底可以點樣解釋依個世界冇左東亞人同白人就會科技大倒退，冇左黑人就冇影響？

你係咪弱智？ 照下個腦啦唔該 你有病呀

減肥係美國應該係大買賣嚟.
仲有好多嘢架..........

好似係Fox News有人拎呢句屌KDot首Alright

冇左黑人會有影響

世界會一夕進步五十年

因為黑人殺黑人唔會係因為種族膚色歧視
白人殺黑人可以係因為歧視囉
咁撚豬閪嘅

...左膠剋星III